青島確診3宗無症狀武漢肺炎感染 一人為的士司機

青島市衛健委官網通報，該市今日（11日）新增3宗新冠病毒肺炎無症狀感染，其中兩宗為醫院在對普通就診患者進行核酸檢測時發現，1宗在對排查出的密切接觸者進行即時核酸檢測時發現。

三名確診者為兩男一女，年齡介乎53至58歲。其中韓姓男子9月9日因肺結核病在青島市胸科醫院住院治療，10月4日出院，10日上午到青島市中心醫院做核酸檢測，結果為陽性；11日市疾控中心核酸複檢陽性，確定他為無症狀感染者，轉送定點醫院隔離觀察。

另一名患者為江姓女子，在青島市胸科醫院從事陪護工作。她的丈夫、邵姓男子為的士司機，10月10日上午因出現輕微腦梗症狀到青島市中心醫院急診科就診，核酸檢測結果為陽性。邵姓男子表示開的士時一直有戴口罩，並沒與乘客交談。

青島市已啟動應急響應，開展流行病學調查，對所有排查到的密切接觸者及相關人等即時開展核酸檢測。對3名確診者居住的樓宇、市胸科醫院、市中心醫院急診科等場所全封閉管控和消毒。
（青島市衛健委網站）

沒事兒沒事兒

國安法

新冠病毒肺炎無症狀感染 = 武漢肺炎確診

無症狀唔計

冇可能 有晒健康碼乜乜七七

你呃我唔到

pish pish

準備又封城勒

仆街睇錯青衣島

沒事兒

之前兒登有班仆街奶共, 話上海唔戴口罩啦

等佢爆死算

佢肯報出嚟即係肯定已經大爆發

點只上海, 你睇黃金週新聞, 人山人海都無人戴架

屌, 我對中國既數據, 真係好懷疑

香港歸類為「源頭不明」個案, 事實會唔會係同中國入境者有關？

又無症狀, 武肺好垃圾

20201011 德國聯署仲未到大直路

你知道得太多了

每日都有過千"香港人"由港珠澳同深圳灣入境，而香港家居檢疫唔似台灣咁指細

健康碼根本就係求其

CHECK健康碼都係極求其

實際係鳩做

呢次唔計

冇症狀姐係冇事啦 冇事冇事

好大獲，傳青島話要3日做晒600萬人檢測
唔知係咪真係得3單咁少